有冇人覺得中共啲口號好撚有趣

抓革命，促生產
兩條腿走路
十五年內超英趕美
工業學大慶，農業學大寨
利申愛國愛黨

結果全部做唔到

2020武統台灣

留島不留人

我在必不成功

人有多大膽 地有多大產

誠實帝